最後一次

最撚勇個d小隊，你地唔再燒狗屋，出面班手足只會被賣，自己諗啦。

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po